{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010088",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 토마토 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数が15つで、全客室は環境にやさしい素材と100%純綿寝具で構成されています。また、全客室には完全な防音システムが完備されており、最高級ホテル式で完備されたすべての備品を提供しています。ベッド、布団シート、そして枕カバーは1回の使用後に新しく交換されます。客室にはFullHDサムスンTVが完備されており、HDMI接続を通じてVODも可能です。また、全客室にはWi-Fiが設置されており、携帯電話の充電器や一体型PCも提供しています。最後に、それぞれの客室は様々なテーマを生かしたインテリアとなっており、空気清浄機も設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の総数は何室ですか？",
            "answer": "客室の総数は15室です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような素材で構成されていますか？",
            "answer": "客室は環境にやさしい素材で構成されています。"
        },
        {
            "question": "寝具は何でできていますか？",
            "answer": "全客室は100%純綿の寝具で構成されています。"
        },
        {
            "question": "防音システムは完備されていますか？",
            "answer": "はい、全客室には完全な防音システムが備えられています。"
        },
        {
            "question": "備品はどのように提供されますか？",
            "answer": "最高級ホテル式で完備されたすべての備品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ベッド、布団シート、そして枕カバーは1回の使用後に新しく交換されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビがありますか？",
            "answer": "客室にはFullHDサムスンTVが完備されています。"
        },
        {
            "question": "VODの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、HDMI接続を通じてVODも視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室にはWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品が提供されますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器や一体型PCなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアはどのようなテーマですか？",
            "answer": "それぞれの客室は様々なテーマを生かしたインテリアとなっています。"
        },
        {
            "question": "客室には空気清浄機が設置されていますか？",
            "answer": "はい、客室には空気清浄機も設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 367
    }
}